【林忌評論】 「來港易」大陸人免針免檢來港特權

#林忌評論 #香港抗疫 #安心出行

【林忌評論】
「來港易」大陸人免針免檢來港特權
20210413

RFA 自由亞洲粵語
204K subscribers

香港特首林鄭月娥於周一（12日）宣布，將會在5月中起，推出讓大陸人以「來港易」計劃來港，毋須14天強制檢測，也不需要打疫苗，就可以來香港旅遊或探親。此舉完全忽視以往四波疫症爆發的教訓，為求達到政治目的而不擇手段。

（以上評論純屬作者個人觀點，並不代表本台立場。）

#林忌評論
#香港抗疫
#安心出行
#限聚令
#封關
#自由行
#來港易

--------------------------------------------------
自由亞洲電台 (Radio Free Asia) 總部設在美國華盛頓，為言論自由受限的亞洲國家和地區提供完整而免費的新聞報道。致力以多媒體形式發送新聞，成為一個讓大眾獲得可靠消息的平台。
--------------------------------------------------
【官網】
【MeWe】
【Instagram】
【YouTube】
【Facebook 臉書】
【Twitter 推特】